何君妖=黑社會代議士

聽日就要入元朗

Legco 幾時開返個黑警功能組別？
黑社會及警察

快撚趣幫佢揚名海外

原來黑社會都有功能組別
長知識了

元朗由黑社會管治。

雖然一早知,但今次條撚樣終於現形

仇一定要報，五大訴求繼續

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢